葉問5 投票

黃八明叫我地夾一夾,睇下有咩可行,現在方案有幾個

1）打鬼佬睇美國隊長睇中左加入復仇者

2）鐵血戰士俾外星人送左去太空,打predator

3） AVP同predator 合作打異形,得到predator 讚賞,predator送支矛俾佢,佢教predator 連環拳

4）轉生系,葉問轉生成觸手怪

5） fate 系列,女體化變英靈爭聖杯

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警